立法會議員朱凱廸DQ停不了 政治審查清剿陸續來（香港這一天）

立法會議員朱凱廸DQ停不了 政治審查清剿陸續來（香港這一天）

眾新聞

立法會議員朱凱廸參加元朗八鄉元崗新村居民代表選舉，面臨被DQ命運；選舉主任對他昨日就港獨立場問題的答案不收貨，要求他晚上8時前再答，答中才能過提名關。楊健興分析新一輪DQ，歡迎各位發表看法。

28-November-2018

快撚啲返去立法會露宿啦死乞兒

政府呢招好撚狗， 但係又好撚work

嗱， 票王丫嘛， 你係唔係撐港獨？

佢答係， 政府就即刻dq你， 睇死你班死泛民唔識反抗。

佢答唔係， 班本土派即刻瘋狂屌佢奶共， 無腰骨， 為五斗米折腰。 票王即刻變過街老鼠。

至於泛民？ 而家仲妄想講乜撚野關鍵議席？
呢d就係無總辭， 攪唔成廣場立憲既後果。

美國取消關係法又多一件證明

-快點DQ